[
    {
        "id": 1658,
        "question": "Bilginler, yazarlar, sanatçılar kurulu",
        "letter": "A",
        "answer": "Akademi"
    },
    {
        "id": 1209,
        "question": "Aynı zamanda Muğla'nın bir ilçesi de olan, apartmanların genellikle zeminin altında bulunan katı ",
        "letter": "B",
        "answer": "Bodrum, bodrum kat, bodrum katı"
    },
    {
        "id": 1652,
        "question": "Kanat, taraf, kısım",
        "letter": "C",
        "answer": "Cenah"
    },
    {
        "id": 1447,
        "question": "Çevresine göre aşağı çökmüş olan yer",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çukur"
    },
    {
        "id": 1397,
        "question": "Yarım ton inceltilmiş (ses)",
        "letter": "D",
        "answer": "Diyez"
    },
    {
        "id": 559,
        "question": "\"Şayet\" ile eş anlamlı bir söz",
        "letter": "E",
        "answer": "Eğer"
    },
    {
        "id": 1285,
        "question": "Uygun zaman, uygun durum veya şart, vesile, imkan, şans",
        "letter": "F",
        "answer": "Fırsat"
    },
    {
        "id": 1212,
        "question": "Maddenin uçucu hali",
        "letter": "G",
        "answer": "Gaz, gaz hali"
    },
    {
        "id": 1733,
        "question": "Normalin üstünde bir hareketliliğe ve aktifliğe sahip olma durumu",
        "letter": "H",
        "answer": "Hiperaktivite, hiperaktiflik"
    },
    {
        "id": 263,
        "question": "Anlama yeteneği, anlayış, akıl erdirme",
        "letter": "İ",
        "answer": "idrak, idrak etme, idrak etmek, izan"
    },
    {
        "id": 1935,
        "question": "Hem taşıt hem konut olarak kullanılan üstü kapalı araç",
        "letter": "K",
        "answer": "Karavan"
    },
    {
        "id": 1705,
        "question": "Sıvıları ölçmede kullanılan, bir desimetreküp hacminde ölçü birimi ",
        "letter": "L",
        "answer": "Litre"
    },
    {
        "id": 631,
        "question": "Açık artırma ile satış yapılan yer",
        "letter": "M",
        "answer": "Mezat"
    },
    {
        "id": 338,
        "question": "Yararsız, boşuna, boş yere",
        "letter": "N",
        "answer": "nafile"
    },
    {
        "id": 340,
        "question": "Göçebelerin konak yeri",
        "letter": "O",
        "answer": "oba"
    },
    {
        "id": 762,
        "question": "Belli bir kurala göre devam eden sayı ya da şekil dizisi",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Örüntü"
    },
    {
        "id": 1883,
        "question": "KUMAŞIN BELLİ ÖLÇÜDE BİÇİLMESİNE YARAYAN KÂĞIT KALIP",
        "letter": "P",
        "answer": "Patron"
    },
    {
        "id": 1872,
        "question": "BİR DAİREDE YARIÇAP UZUNLUĞUNDAKİ YAY PARÇASINI GÖREN MERKEZ AÇIYA, EŞİT AÇI ÖLÇME BİRİMİ",
        "letter": "R",
        "answer": "Radyan"
    },
    {
        "id": 694,
        "question": "Sarmal biçiminde olan",
        "letter": "S",
        "answer": "Spiral"
    },
    {
        "id": 1462,
        "question": "Etkisi çok olan, zorlu, aşırı",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şiddetli"
    },
    {
        "id": 833,
        "question": "Kompleks yapıdaki sebze yemeği",
        "letter": "T",
        "answer": "Türlü"
    },
    {
        "id": 450,
        "question": "Bilgiçlik taslayan (kimse)",
        "letter": "U",
        "answer": "ukala"
    },
    {
        "id": 1566,
        "question": "Mecazen; Delirmek, aklını yitirmek",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üşütmek, üşütme"
    },
    {
        "id": 867,
        "question": "Elektromotor Gücün Ya Da Gerilimin Birimi",
        "letter": "V",
        "answer": "Volt"
    },
    {
        "id": 1575,
        "question": "Aşağıdan yukarıya gittikçe yükselen eğimli yer",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yokuş"
    },
    {
        "id": 719,
        "question": "Eski tarihlerde tutukluların ya da hükümlülerin içine konulduğu kapalı yer",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zindan"
    }
]